有人成日利用會員賺錢,大家點睇?

有冇巴打覺得因為ADMIN整左個邀請碼註冊先有咁多呢類咁低質既會員?
舊登時期,我記得有人貼條網賺LINK都會比人屌到消失,因為ADMIN會BAM呢D人
而家連登呢?屌完佢,屌返你轉頭,因為你斷左佢米路,而且ADMIN係唔會理

呢個係其中一個例子

呢條友唔只淘寶賺人佣金
連BITCOIN,UBEREAT都要賺
佢好似讀馬陳端喜紀念中學,有冇人識佢,佢其實係咪好撚窮但又好中意買野?

被人發現曾經報名參加七一愛國遊行(又係賺錢)
不過因為人地ADD佢唔到所以冇搵佢

比人踢爆賺人錢,經常係淘寶POST洗版

呢到只係其中一個網賺撚,有唔少既人潛伏係唔同既POST到
有冇巴打同我一樣覺得應該要打擊呢班網賺撚?

相信條友好快入黎屌我開個淘寶POST又係想賺人錢又愛國

高橋巴

仲以為你講緊連尼住

冇佢都冇呢到

支持推到連cd rom都睇到條佣金狗 揸兜啦

推

推到更多人關注呢個問題

留名

推到呢條佣金狗死全家

Ban ip

跟車太貼因住炒車 click我個名入我個post見真章

小洋蔥你分身黎? 佢已經出現左無數次 打龍通?

大踢爆

HI LEO

你係咪驚會有好似我呢D人踢爆你分身 先咁驚人學識生成佣金link?

幫推

hi leo

食屎仔細聲D OK?

band 3 馬陳瑞喜既同學 leo hi

leo ho hi

leo ho 1988年？

點解仲係有咁多人以為ip係咁難改？

唔怪得話人地新會然，佢應該上左好多年網

哩d人面皮咁厚，點先可以阻止佢

成班淘寶撚入晒黎

開post就話捍衛本土，點知

0月租從化卡成功番禺實名 你問我答

自打嘴巴

到底面皮要幾多呎厚先做到

人地何生慣開賺佣買野 依家條財路凍過水

何生都幾得閒 老是常出現

人地其他post 屌人買淘寶 自己轉過頭咪又係淘

識咩啊你
你地走哂，就係何生既佣金天下

今次仲唔fatfat

應該係自己人，所以唔敢郁佢

唔知何生點樣淘住寶 賺住佣金黎屌人愛國 屌人淘寶呢

1988年10月8日 leo ho 是你嗎 ?

可能係啦
兩個月之前已經有人開post投訴佢

leo 你好嗎？

leo 你還好嗎？

leo 睡了嗎？

唔賺佣金啦？

可以賺到好多錢嫁

leo喺度del緊片？

leo好似好鐘意打機

好玄 你回應緊咩

到底班食開地溝油既淘寶撚係點樣起我出黎? 好想知

賺住大陸佣金話捍衛本土喎

偽君子

638443xx

徐河俊不雅片疯传 秒关IG拒回应

一不小心 又打了殘體
出賣左自己身份

班食開地溝油既淘寶撚是旦掉D資料上黎洗POST就想炒熱個POST 連登仔會唔會咁易比D淘寶利用

呀黃犬 話時話 做乜做人做到你成隻狗咁

陰陰濕濕del左下半part?

黃犬你張圖好明顯edit過 點解既?

leo 你返黎啦？

唔應?

捍衛本土

leo ho 638443xx 是你嗎

阿lung

捍衛本土 人人有責

add到我未? 等你add

唔知leo本土係咪就係蝗國呢

leo ho 五毛狗

troll?

leo 捍衛緊蝗國本土

你地對淘寶好忠心下 我一講其他網購就衝晒入黎屌

leo ho 咁耐都無新野講

等到好眼訓

[/quote][/quote]

黃犬比我點完名特別活躍 平時潛水唔出聲

[/quote]

唉
無新意
去訓下好過

[/quote]
[/quote]

黃犬解釋到點解要改圖未 見你咁好精力 唔答唔好潛

高質 推

邀請碼即係點？
一路都好想知點解連登咁多小學雞低汁過舊登咁多？
照道理唔係應該有舊登ac,由舊登login 舊時hkg+ 先會有連登會員咩

leo ho 1988年10月8日
lung08101988@gmail.com
638443xx

btw 一早block 左樓主po 個個網賺撚
戇鳩仔一個

仲需要多d嗎leo ho ?

幾時有樣睇
好想睇條撚樣有幾毒

食開淘寶野既淘寶撚都撚到你 陰撚柒公

廣告電話出動了

快點吧傻仔

怡和機器阿JAY 呢個行頭好窄架炸

leo 咁撚毒嘅

leo 睇好多lol排位既文喎 又同大陸仔gta大戰

diu好撚毒呀

Post樣啦

leo改d名真係好撚型 ☆LEo☆ 悔。冰點 好撚霸氣

愛國人士冷飯王

唔係口口聲聲話人屈你架咩 好柒啊leo

想講好耐 唔明bitcoin post條友啲link有哂referral code都冇人講

見到佢d link都廢事禁 原來一直都扮哂野

原來1200蚊買唔起冷飯王 但1800就可以買起佢做五毛

推到佢仆街

唔怪之得71果日潛水潛成日啦 原來去左做狗奶袋底 仲要比人撚 連1800都無 肉唔肉酸啊Leo Ho

以為而家改左tg id就無事？

Leo 仔玩緊gta ?

擺明係人屈佢啦

悔。冰點 呢個名好撚型啊leo仔

成個香港俾你搞彎哂啦

唔知佢等左幾耐呢

leo仔1800蚊做狗奶袋底

你做咩屈人去五毛集會啊？

好慘啊leo

人地1200蚊唔肯 1800就肯

多600蚊去淘寶買野,爽

開post屌淘寶 轉過頭又拎600去淘 又開幾個淘寶開箱post 叻仔啊leo

正啊喂
賺哂你班pk d佣

今次d女女仲唔出哂水

leo仔想收d咩電話啊 幫你留意下

leo想買電話啊？

唔係啊 想睇下leo仔需唔需要收廣告電話 定要叫外賣

leo仲未起身既

leo仔又搵賺佣link啊 ?

搵緊佣金

睇下有無新賺錢方法先

leo原來用魅族 好型啊

新既二手

唔知leo做魅族打手有幾錢收呢？

Leo仔係咪精神分裂 賺埋d佣錢都唔夠睇醫生

原來leo仔咁慘

係為連尼住都做緊差唔多既野

推到多d人關懷佢

點解leo仔都post咁多負評既

leo仔玩象棋好叻嫁

你係咪羨慕

其實leo仔都好慘，又要賺回佣醫精神分裂，又要諗新賺錢方法，開親post都俾人負皮

成日開post 都無人理 唔慣之得入黎淘寶post刷存在感

唉，得淘寶post先有人覆佢咋
雖然係屌鳩佢，不過都好過無人覆啦

最慘有d人勁無恥

leo仔今日食左藥未？
精神分裂記得食藥 唔好害人啊

有無人一齊關愛leo仔

走轉淘寶post 就可以見識到leo仔既無恥程度

班淘寶撚睇黎好嬲 黎黎去去都係個幾隻係度洗post 撚足你地十幾個淘寶post真係唔好意思

search爛個google搜尋器未？

一齊關愛下精神分裂leo仔

精神分裂

宜家仲係度推post以為自己撚緊人地

愛國人士 1800蚊可奶袋底
Leo ho
1988年10月8日
lung08101988@gmail.com
638443xx

唔怪得佢成日話自己撚狗
原來係精神分裂影響

leo仔經典比人當狗咁屌事件

點解鋼之鍊金術師有兩個版本咁戇鳩冇人屌?

leo仔係撚狗
你搞錯左

可以轉名做撚狗王

原來leo仔自己有平行時空

平行時空的leo仔 你好嗎？

撚🐶王

叫 被撚狗就差唔多

厚顏無恥leo仔

請關愛精神病患者

唔好歧視leo仔啦

有精神病不可怕嫁leo仔

leo仔唔好放棄治療啊 搵幾個醫生打比你好嗎

leo仔有無自殘傾向？
有無我地搵d協會幫你

leo仔 悔。冰點呢個名好型啊

開口埋口叫人淘寶撚
講到自己唔會淘咁 咁又成日入去貼佣金link？
正乞衣

佢擺明玩野
但你地都受

仲要出一堆淘寶開箱post 精神分裂

點諗先諗到咁型

好羨慕啊

一齊關懷下佢

leo仔仲未食藥

連少少佣金都要乞
可能真係好撚窮 無飯開
Leo好慘呀 又窮又有精神病

你係咪唔抵得

踢走呢啲垃圾啦

條友係死海鹽濕疹post都係咁sell支淘寶藥膏

唔知係咪有佣金賺呢

有得踢就好

賺還賺 唔好害人

有錢賺 leo仔理得你地

垃圾佣金狗

十連無難度

1

2

3

4

5

6

7

8

9

又要再黎過啦

再黎

又有新料

呢條友專搞事

條垃圾我block 左無咩點理

突然咁多人既

佢俾咁多人block 哂
依然咁無恥
繼續佢有佢賺

你快得濟啦

無人性架 自己都無試過就貼d佣金link出黎賺錢 害死人咩leo仔

你錯喇 1 2 4 跟住係8至啱

下次開雙數十連

leo仔為咗賺錢連人性都泯滅埋

10

又係你

再黎過

乞衣狗leo 唔係好串架咩 琴日多唔多電話收

睇完

點解你會有面同人講依句說話

leo撚你地咋

因為人無恥便無敵

four

你你你

唔好阻樣啦

係囉

冷飯王呢條垃圾做埋五毛打手

咁多人知leo個樣關愛佢

佢俾人屈嫁

一齊關愛佢

賜關愛座

leo幾時得閒聽電話

leo電話幾多號

我都想關愛下佢

有無更多leo害人既料

呢條垃圾煩過狗

leo上左熱門啦 洗唔洗多d巴打關愛下你

要

老是常出現

關愛小組關愛下leo 精神分裂病患者

lm

唔怪之得leo改得悔。冰點呢d名啦 原來真係好型

嘩 好型啊
不得了

關愛小組有無leo電話
好想識leo啊

點解leo咁有型既

連狗管理不善
連登會員質素越來越低

[花生]話說淘寶POST入面呢班愛國狗比我撚 走黎狙擊我參與71 5毛集會

一個post搞到個兩隻野咁嬲 唔好意思

等我覆一次

6384

4374

驚我每次留言都被極速洗走 唯有連post

[花生]話說淘寶POST入面呢班愛國狗比我撚 走黎狙擊我參與71 5毛集會

冰點連你d同胞都鬧 五毛狗都無得你做啊

愛國人士 冷飯王
leo ho
1988年10月8日
馬陳瑞喜中學
lung08101988@gmail.com
638443
ig leoho2005

唔該巴打整合

補埋精神分裂情況先

黃犬都幾激動 小心身子 希望你唔係大緊肚啦

開多d樣啦 leo咁靚仔我係女出哂水

係囉

個樣又型 諗d名又型

leo ig入邊既野洗唔洗出街 ?

關愛小組應該關心佢全部

leo仔係到唔比10連

不過leo咁有型就算啦

leo 肚唔肚餓洗唔洗叫外賣

好清秀既毒撚

個死人頭柒到
抵佢用支那機賺埋d爛鳩暗質錢
死毒撚毒到呢

識貨

魅族打手Leo Ho

唔知有幾錢佣金呢

唔知2005年馬陳瑞喜既同學仔識唔識你呢

佢有無同學仔嫁

唔好咁啦你地

請支持關愛小組

冷飯王呢個動漫台痴線佬終於俾人清算

有d咩事跡

等我地大家一齊關愛下leo仔啦

我見佢好like 進擊的巨人

leo係咪想串poison

leo也要打j

相呢 比多d相黎睇下

好似牽涉到誹謗等等法律問題 所以都戴定頭盔 除左馬記 其他所有資料都係流

黎緊人地會做乜 與我無關

嘩識法律好驚啊
食屎啦毒撚
靠嚇諗住嚇到咩人

Leo 仔

你講到唔關你事咁做乜停哂手腳唔貼賺佣link

1. 明明已經冇乜人想理佢 但係仲要成個怨婦咁係咁洗版
2. 條友一邊開post 吹奏淘寶魅族
然後另一邊係度話quote wikipedia 嘅人係大陸仔
3. 係動畫post 度頭幾版總有d 劇透撚專登劇透 其中一個就係佢
咁之後好多人留言屌班劇透撚
然後佢就係同一個post 嘅廿幾頁之後屌埋一份 好似自己冇劇透過咁
其實佢係咪有精神分裂

Leo仔真係多事跡 賺埋d佣都唔夠睇醫生

講岩左，佢真係精神分裂

係呀 你搵番兩三個月之前嘅巨人漫畫post 黎睇
就可以見識到呢個怨婦洗版推post嘅能力

佢喺淘寶post都係咁

做咩唔貼d佣金link出黎反擊

佢見到邊個串過佢就起底睇下開過咩post
冇開過post 佢會話係高登嘅鬼 死番高登咁
完全唔明兩者有咩關係

咁少圖

精神分裂病人leo仔

leo做咩潛水

肯定係人地唔敢開post啦

leo可能起緊我地底

leo 仔究竟係柒左之後又冇point 好講個陣
除左叫人死撚返入老母閪 叫人跳樓死之類以外 仲會講d 咩野鬧人

你新會然黎嫁

希望leo仔唔好再周圍搞事 想好好討論都唔得

agger

leo仔搵份正職啦 唔好再做五毛狗同賺佣啦 搵搵埋埋都唔夠你睇精神科 我地好關心你架

最緊要記得食藥

4月到5月嘅怨婦leo 係巨人post真係好撚威水 以一敵百都未驚過 總之邊個串佢就瘋狂洗版 唔係秒回佢就話人淆底潛水 冇人理佢就當自己贏左

佢陣間抄底曬你地個會員號碼落小氣簿
你地仆街啦今次

我地都係關愛下精神病患者姐

leo洗版能力好高架 依家風水輪流轉 到佢潛水 leo仔我怕再關心你唔知會關心到咩程度架 你好快d收手

咁以佢既標準即係佢輸左

係囉係囉
我地好關懷佢

冷飯王呢條on9仔

死5毛

原來條ming仔打手真係人請返黎
唔怪得咁垃圾

請勿歧視精神分裂病患者

我地一齊俾d 關懷佢

做五毛做到精神分裂

leo 仔係唔會輸
公係佢贏 字係你輸

支持冷飯王收皮

三盤兩勝 你中途走埸當輸

要關愛leo既巴打樓上有方法

leo呢 洗版能力無左

leo 部魅族係咪壞左

魅族打手leo

屌得佢耐就話搵食 岩岩新屌就話人分身
簡直就係公就佢贏，字就人地輸咁犀利

怨婦王呢

精神分裂leo

Leo仔呢？

leo

不推不是人

Push

開樣啦 打咩格

又要去關愛leo

比人爆完電話即刻洗版 又問人有無黃太d料 緊張到咁 依家又話自己唔係leo 淆底拿leo仔

愛國五毛佣金狗 冷🍚王
Leo Ho
1988年10月8日
lung08101988@gmail.com
638443xx
馬陳瑞喜中學

leo仔好需要人關愛架 上邊有關愛佢既方法

你唔係淘寶post先惡晒? 連登依家你惡晒可以比你屈人既咩?

你唔係以為係度打幾隻閪字乞到正皮 就好撚醒下話?

leo仔又發作

負皮怨婦leo繼續推啦 越推越多人睇你柒

我只不過係出左呢個post撚一撚你track我post 何必咁嬲呢?

愛國人士冷🍚王 leo ho

繼續推啦愛國五毛狗 洗唔洗再關愛下你

你張圖柒足咁耐仲QUOTE GAME ID同TG都唔識分

TG點會用@ 用下你個豬腦好嘛?

有睇晒留言就知得淘寶撚同進擊的巨人post比我撚過既狗先會洗版吠 冇撚用

精神分裂五毛狗新理解

快撚D啦柒頭 第17頁比我踢爆你誹謗 到依家24頁你都就唔敢再貼

啞撚左?

上邊好多leo仔既圖 繼續推啦你

你唔係好鍾意洗既咩? 唔洗拿?

傻仔望下自己個post有無人so你先得架 做咩唔放佣金link 怕左 ?

撚你呢D傻狗就來日方長 要講有排講 得閒再慢慢撚

等你告啊leo仔 慢慢推

淘寶post咁冷清得你幾隻狗拎隻乞米手環打飛機打足幾頁 我又點會咁唔識做比你地自推

告都唔駛我告啦傻仔 你連人地IG都爆埋出黎 睇下點慢慢處理

過街老鼠leo仔 繼續做怨婦咁吠啦

睇過相關資料 呢D民事應該都係賠下錢就冇事 但你以後淘寶就可能要勒緊小小褲頭

Admin有＄搵，不了

精神分裂戲子自編自導自演

原來leo仔你出現啦

leo仔

500

其實你知唔知點為之誹謗
除非你好有米唔係響香港好難入罪

好想睇怨婦王瘋狂洗版

平時日日怨婦咁洗版 唔係身有屎 做咩停哂手 五毛狗leo

提起誹謗訴訟你必須有具體說明，該事對你有何有形或無形損失或損害。

唔係你認為有罪就有罪

當d 巴打水魚 放完佣金link 就到bitcoin 下線link 乜野賺錢機會都唔放過

潛水 消失了

高橋岸巴打發現條友BITCOIN同手錶賺佣果個POST ADMIN已經DEL左
但淘寶POST既賺佣回覆好似仲係到
有冇BAM到條友就唔知

leo仔失蹤咁耐 唔通比人bam左

leo仔呢

leo 被bam嗎 ?

不見了
係咪搵到工做了？

明明之前係其他post 都會見到佢
依家直頭唔見左

被bam了

rip leo仔？

leo 仔解封了 連登怨婦王重出江湖

怨婦王一解ban 又有柒事

真係好柒

連狗都係喇

覺唔覺成個連登都似遺棄你地 得返幾條淘寶撚自推？

其實有咩關係呢，用isp入黎嘅都可以係低質傻閪架啦

leo去到邊柒到邊

等左你上水好耐

條友成手推梅族手機

五毛狗leo

我係王師奶（冷🍚王）(#8129)

改名無用架傻閪

佢依家自稱 能夠大使 喎
leo 仔俾人撚狗就差唔多

比人撚到傻鳩左

冷飯蝗d相好有型

冷飯蝗話你地串到佢喊啦

佢真係好撚痴線

撚到三劍俠飛天

終於肯入黎啦leo 仔
笠水笠左咁耐竟然淨係講句九唔搭八嘅野
真係失望